高登=共產黨，膠登=國民黨

Lihkg = 熱血公民

咪撚on9啦

出少啲垃圾post唔該

咪撚再搞事好唔好？ 一係死返去果邊自己單機

毒撚最忌有自信

咁又唔好，唔可以畀高登有生存空間，而且樓主做嘅野唔係好衰姐

TVB = 共产党
一台专政／一党独大／和谐

ATV = 高登
㬵人㬵事／偶有佳作／无章法

等咩撚野於？

搗亂嘅唔該返高登